今日坐個新同事車 我坐後座點知佢即刻開鳩我波

個新同事黎左一兩個月 我同佢同GRADE
佢話今日有渣車 我咪問佢住邊
點知我住調景嶺 佢住荃灣 都算順路 (公司係港島)
咪問佢可唔可以車埋 佢話都可以既
一見到佢架細踢 本身我都已經忍笑MODE
之後我見後座多位D咪坐後座
點知佢一路係到西面話咩家陣坐的士?
我唔覺得有咩問題囉 依陣叫你車埋姐 咩坐的士咁難聽呀...
我都係想留D私人空間比大家....
唔係針對幾多十後 我個同事係九十後黎

坐的士要比$，你坐呢d免費既叫順風車，你冇笑久個懞丙？

臨落車前同佢講下次細踢唔好拎出黎比人笑就算了
唔想傷害到佢弱小心靈

荃灣去調景嶺都順路? 你眼花定係腦退化?

大家都係新界姐

順路呀都

地球圓既
一定順路

屌咪當練下手車囉

Ching ho ball

你同事就唔岩啦
的士佬都好態度過佢

樓主實係女啦

坐後座=當人係司機
呢啲係坐私家車既禮儀

個同事係90後

老屎忽走啦

曲到圓

人地係你同事唔係你司機，開你波好正常

屌可能佢公司係荃灣西，佢同事住荃灣，樓豬住調景嶺呢，點會唔順路?

可能總公司係港島，另外子公司係荃灣西

假膠

同佢同級
大家都是90後 不用分那麼細

點解人地有車你無車咁廢既 同grade

比老闆罵過一次 以後唔會咁